係咪飲啤酒先係男人？

我飲開牛奶

💦💦💦

我中意飲白色嘅嘢

有無大乳牛圖？

圖呢

豆漿？

睇post啦

算你啦

你好耐冇出圖

濃豆漿

新年流流戒j啦

奶好呀 奶明目

飲咗好似睇到遠野

米線年初一都關門啦

定射遠啲？

休

唔知, 不過你問埋啲咁戇鳩嘅問題就一定唔係

年中出無休

可以一戰